有冇巴絲用緊小米空氣淨化機？

想知好唔好用

.....

唔好用

用咗仲足污

點解嘅

慳呢D錢做乜？

用小米
鄙視你

純粹聽人講話好用，唔關牌子事

有無咩好介紹？純粹聽人講好用，唔關慳錢事

消委會推薦喎

消委會唔係大晒
最九憎支那嘢

買定多幾塊filter 定期更換

有報紙寫過佢無入filter
但部機都話個空氣乾淨咗

你諗你

唔錯， 吸咗好多塵。空氣清新。
可以買個雷射監測器 測試下甲醛
記住用 塵紙。 濾芯會耐用好多
utube 都有教。

睇你要效果定品牌

買左了，用左一晚效果幾明顯，因為我哮喘底，間房無窗又多塵，用左明顯好啲

之前有朋友送比我，都覺得ok
聽到你咁講，即係唔係幻覺

佢個感測應該係堅嘅
我試過喺屋企裝香keep住100上下
平時就咁開得10 - 20

我開頭都有覺得係咪心理作用

今日老媽裝香即升上去

我一開窗去到4x 平時關窗開住就1x
Btw 其實幾多係安全同健康？

消委會評最好的空氣清新機
樓主可以買 上面班人傻鳩

買個電器都要講政治？

咁又係，消委會夠膽講得起碼唔會鳩講，佢斷鳩估比人發現好L大獲，點都好過買左大牌返泥原來唔多掂，比平價錢買廢野唔緊要，比貴品牌價錢買到廢野咁就柒

消委會叫你買小米，佢自己咪又係用dyson